我想用吸引力法則吸d絲打入黎

入黎啦入黎啦

Hi

吸錯野

入咗

利申 有J絲打

小妹黎咗啦，樓主好型，我濕哂

唔work...

你想吸引絲打入嚟鬧你？

俾我錫

証明左 吸引力法則幾有用

試下許d難d實現既願望

想有女朋友 夠唔夠難

想踢你春袋

我會嗌唔好

世界和平易啲

吸吸吸吸吸